鑽撚完未？？？

日日都鑽野有冇咁多野鑽
唔見你試下鑽返入你老母個閪度